好想打一篇文，就算無人睇……

【1】

這是一個關於我的故事，可能你並沒有興趣聽我的故事，因為很無聊沒趣，就跟我這人一樣無聊沒趣。我就好像一面靜悄悄的湖水，不……應該說是一淌沒有生命的死水……

但是，我仍然很想寫這個故事，即使你讀的時候一定會瞧不起我，即使最終讀者只有我一人……

又或許，有時候當地上的死水被踐踏後，那濺起的水花，至少，有一剎在影響著某人。

好吧，開始了……

我小時候就是一個非常內向的人，小學到中學的成績單上的評語一欄，永遠都會寫上沉默寡言四字。小學老師曾經建議我媽媽要帶我去做心理評估，看看我有沒有需要讀特殊學校，但因為我的成績還不算達到智障的程度，所以老師最後還是覺得不需要了。可想而知，我是多麼沉默，多麼宅。

我是個宅男，非常宅，宅得被人懷疑腦袋有問題。

腦袋有問題的人在青春期時都會經歷一個問題，就是被排擠，甚至被欺凌，喔……其實我不敢說這是欺凌行為，有時候我覺得他們是做得對的，像我這種人，既不說話又不反抗，眼神閃縮的怪男孩，這一切根本就是自招的對待，他們打我合理，罵我合理。我一直如此認為。

「咦~~~牛屎！你在這裡做什麼！走開啦！」
「喂！牛屎，我的功課做好了嗎？」
「牛屎你好臭啊！行開啦！」

有時候，我甚至為自己的存在感到抱歉，所以對他們給我的工作也不敢怠慢，希望可以為世界帶來一點補償。

但是，內疚感並不是我最差的感受，最差的感受是……怎麼說呢？

每一天，當我看見其他同學們都會一起互相笑罵、一起外出吃飯、一起放學、一起相約假日遊玩、一起盡情笑、盡情為某事感動，我都會覺得很……羨慕。

非常羨慕。
羨慕原來是一種很難受的感覺。

可能你會覺得我很沒用，是的，這全怪我自己，誰叫我要活得像塊木頭？誰叫我「沉默寡言」得那麼懦弱？誰叫我不擅社交？誰叫我那麼令人厭煩？

對，我都很痛恨自己。為什麼我不能像普通人一樣跟大家打成一片？就算不能成為受歡迎的人，也能跟別人成為朋友？即使沒有朋友，也不要淪落到被人厭棄……吧？

我希望……像個正常人地活著。

我想不明白，我對這問題的答案毫無頭緒，我聽說有種病叫「社交恐懼症」，我不知道自己是不是得了這個病。

總之，每天放學後只換來我一聲嘆氣，一直嘆到中四的時候。

「沈立仁！」我覺得很漂亮的同班女生忽然從校門追過來說：「不如我們試試做朋友，好嗎？」她漾開得意的笑容。

我嚇了一跳，完全不知道如何應付這種只會在幻想中出現的情景。

我望向她，視線又瞬即移開，有點結巴地說：「為……為什麼？」

她想了想，說：「因為我跟你一樣，都被同學排擠了。」

我很困惑，不知該說什麼好。
我應該安慰她嗎？抑或爽快地答「好啊！我也很想跟妳做好朋友！」？……抑或我該問問她為什麼被同學排擠？

不不不……怎麼會有人那麼奇怪，忽然走過來說要跟我做朋友？沒可能吧？對了！會不會是她在玩我？當我開心答應的時候，一群同學就會跳出來嘲笑我？如果是這樣……我該怎麼辦……？

我是不是應該裝作什麼都不知道？然後轉身……對了……我應該轉身……好像看見推銷員一樣，但她不是推銷員，她是我的同學，如果我冷淡對待她，她會討厭我嗎？

「你在想什麼？」女生靈動的雙眼看著我，我不慣被直視，也不慣這種距離。

我移開幾步，說：「像……像我這種人……沒有人願意跟我成為朋友的……對……對不起……」我轉身。

誰知，我走不夠兩步……

「連你都厭棄我……」她用近乎哽咽的聲音說。

天啊！這根本就是那些什麼初戀幻想的遊戲劇情吧？雖然我利申我未玩過……

不過，這是現實，切切實實的在眼前發生著。

我停下來，重新定睛她，看見她垂著頭，雙手握著兩邊的書包帶，像個無辜的小女孩。

我想，如果她是真心的，或者她真的受了什麼挫折，不理她實在太可憐了吧？如果我跟她說說話，應她的邀請成為朋友，我不過是會有機會碰上兩個或許不太好的下場，第一可能是被用完即棄，第二可能是被騙了。

其實兩個下場也不太可怕。
對於第一下場，即使我被用完即棄，也至少曾經被用，我也會感到好開心。
對於第二下場，不過是被言語欺凌吧，我天天都慣了。

想到這裡，我便對眼前這位可愛的女生說：「妳不要難過，沒有人跟妳做朋友的話……我就暫時做妳朋友吧……」我謙卑地說。

女生慢慢抬頭，望向我，眼泛淚光，好像是感激的眼神。

我又不知該作什麼反應，搔搔頭，不自然地點點頭，視線稍稍移開，因為我害怕眼神接觸。

對你來說，可能這只是一幕有點兒奇怪的接觸，但對我而言……

或者可以說：我的生命，就是從這個女孩開始。

「那麼我們開始吧！」

「開……開始？開始什麼？」

「向看不起我們的人報復啊！」

那時候，我以為這女生口中所說的報復，只是一般的惡作劇。

我以為……

【2】

日落黃昏，坐在休憩公園裡的長椅上，看著地上我倆長長的影子。

她說，第一個報復的對象是他，所以我吃了一驚。

「首先你要成為班上受歡迎的人，比他更具影響力！」

她的計劃更加讓我吃了大驚。

「怎……怎麼可能啊……我是個被排擠的人……」

「你可以的！只要聽我吩咐去做！」女生蠱惑一笑。

女生的名字叫孤晴，在認識這個女生前，我從來沒聽過有人姓孤的。

「不不不……我做不了……」我害怕。

「你是我唯一的朋友，就一次，我們就試一次吧！」孤晴哀求著。

想了想，她也許說得對的。
現在的我，只有孤晴唯一一位朋友，雖然有可能是假的，但如果我按她的說法去做，結果最多都是被其他同學嘲笑或討厭，但其實我已經習慣被嘲笑和討厭。

再多一點又何妨？

「好吧……」我勉為其難說。

於是，她像說秘密一樣，在我耳邊細細耳語，原來她要求我明天做幾件事情，雖然我不明白做法為何，但我決定言聽計從。

天啊！我真的瘋了！為什麼我居然對這種不要命的事情言聽計從？

第二天早上，我如常回到學校，放下書包，低調地回到自己的位子上，並懷著戰慄的心打開課本。

真的不敢相信，接下來我居然會「言聽計從」……

「喂！牛屎！你把我的功課做好了嗎？」劉耀星樣子非常恐嚇，我心抖了抖。

但是……孤晴說了……

「對……對……不起……」我囁嚅，禁不住聲音的顫抖，因為我從來沒試過……

「你不是告訴我！你沒有做吧？」劉耀星湊近我，他的眼神像吃人一樣可怕。

「功課……功課應該要自己……」我最後的兩個字放得很輕：「做的……」腿也有點軟了。

「什麼？你說什麼話？」他吼著。

對對，孤晴說得對的，有時候自己都要強硬一點……
他的功課是他的功課，沒有完成他的功課，怎會是我的錯？

應該不是我的錯……吧？

嗯……可能……可能如果真誠地說出真心話，表達自己的不情願，或者別人才會對我另眼相看呢？

嗯……是的……我要勇敢一點！

「我……沒有做，而且……自己的功課應該要自己做的。」我重覆。

劉耀星聞言一愣。而我的說話，旁邊的同學也聽見了，他們似乎也很驚訝。

時間彷彿頓了一會。

終於，劉耀星的嘴角勾起笑容，說：「看來你今天有點自殘的傾向。」

我……我錯了嗎？
想起來……似乎我真的錯了……

其他同學也對我今天的反常感到好奇吧？所以他們都看著我。

「牛屎今天發什麼神經？」
「哈！有好戲看了。」
「他以為自己是誰？」

後來，我被狠狠打了一頓。
我自己也覺得是活該的……

上課的鐘聲響起了，我蹲下來拾起被倒了一地的課本，然後躝跚地回到自己的座位。

不久，老師來了，Good morning Miss Wong後，Miss Wong就開始上課。

我一直覺得，Miss Wong是一位很有氣質且公正的女班主任，雖然我跟她從來沒有兩句(我對任何人都沒有兩句)，雖然她從來都沒有望過我一眼(只有我偷偷望她)，她更不會知道我的傷勢(但我知道她很關心每一位學生的)。

我信任她。

我嘆了口氣，沒辦法……我的確是答應了孤晴……
雖然我真的會沒命，但是……

好吧……

我上堂很少舉手的，現在我卻怯生生地舉起手來。

於是，Miss Wong注意到我。

同時，我感到全班灼熱的目光。

「我……我剛才……」我吞了一下口水。

我要勇敢，我要剛強……
孤晴說得沒錯的，這或許真的不是我的錯。

雖然我知道，向老師告狀，必然沒有好下場。

「我……我……」

我感到劉耀星充滿警告和恐嚇意味的目光。

真的要說嗎？

「我剛才被打了！」我一鼓作氣說。

「被打？」Miss Wong好像有點震驚。

「我被他們……」我指向打我的人說。

我還未說完，已經換來他們激烈的回應：

「你說什麼啊？」
「沒事嘛你？」
「有病看醫生啦！」

他們大大聲，吵得我腦袋一片空白。

「有人看見嗎？」劉耀星轉身問其他同學。

其他同學都搖頭。

「沒有啊！」
「沒看見呢……」

同學們都這樣回應。

我的心很慌，甚至懷疑剛才我真的不是被打，而是自己不慎絆跌了。

「大家安靜，這事我會處理！」Miss Wong嚴厲地說。

然後很快地，有一位男老師帶我到保健室……驗傷。

「你真的被打嗎？」

我點頭。

「被誰打？」

「劉耀星、黃啟發、陳振東。」我說。

「如果是真的，他們出手也很重。」他看著我背部的瘀傷。

我沒有作聲。

「但是，班房裡沒有閉路電視，如果他們矢口不認，我們可能未必能夠對他們採取什麼。」他說。

我點頭，竟然認同了。

「你……」他認真地望著我，問：「要報警嗎？」

報警？不用吧？孤晴沒有說過要去到報警的程度。

「如果報警……他們會怎樣的？」

「如果警方真的查清楚是他們幹的，這是傷害他人身體，這分分鐘被判刑事，你說呢？」

雖然我料到自己此舉會被人討厭，再被討厭也沒關係，但我……並不想把事情鬧到這個地步。

而且，懦弱是我的原罪，他們……他們不至於要接受這種嚴重的後果吧？一旦判刑，他們可能會前途盡毀。

況且，其實我真的不想成為眾人焦點。

「怎麼了？要決定報警嗎？」

我用力搖頭。

「這就好了。」

「吓！？」

「我是說，如果報警處理，你也可能會承受壓力。」他這樣說。

我點頭，認同。

他說得對，現在的我就是對於回課室的壓力，已經夠我承受不已。

回到課室的時候，我看見Miss Wong面目嚴肅，面向全班。

「你先回座位吧。」

我點頭，回到座位。

面對Miss Wong這刻的神情，大家都很安靜。

她首先嘆了一口氣，說：「各位，大家已經是中四了，但你們的行為實在太幼稚……」之後的五分鐘，她似乎都苦口婆心地說了很多做人的道理，但是……

Miss Wong有一句說話，我放在心裡，至今也無法忘記。

「我們在社會上，的確會遇上很多自己不喜歡的人，我自己同樣也會有不喜歡的人，其中我也很不喜歡那些不說話，又沒有表情的人，我不知道他在想什麼，我也會對這些人感到厭煩，但是我們要學懂尊重，即使面對自己不太喜歡的人，我們也要明白每一個人都應該要去尊重……」她語重深長地說。

Miss Wong是我信任的人，她說的話一定很有道理。

但不知為何……聽完後……我心裡面很難過，她明明是要教大家尊重別人，尊重我……

原來……Miss Wong也不喜歡我，討厭我，只不過她是假裝對我親切，因為這是尊重。

這就是尊重……大人的尊重。

她的慷慨陳詞，於我，卻好像帶著錐心的刺……

我的心，是不是已經鮮血淋漓？沒關係的……很快會沒事。

所有的痛，都會習慣的。

放學了，當我接收了一切理所當然的輕蔑、不屑、埋怨的目光和惡毒的言語後，終於放學了。

課室裡，只剩下我一人慢條斯理地假裝收拾書包。

「怎麼了？今天過得如何？」

孤晴忽然在課室門外出現，不徐不疾地踏進來，站在黑板的面前。

我有點頹喪，只問：「為何妳會在放學後上學？」

她全日沒有出現，只留下我孤軍作戰。
說好的復仇計劃呢？說好要讓他們對我另眼相看的方法呢？

不，這是整蠱計劃，整蠱我的計劃。我應該一早知道，被討厭是預料之內，但是……

這一次……唯獨這一次……

我想哭。

但我沒有哭的資格，因為錯的全都是我。
誰叫自己的懦弱助長了他們對我的惡行？
誰叫我的行為真的令人厭惡？

我想哭。

這樣的我？有資格埋怨什麼嗎？

「沒有比現在的情況更難過吧？」孤晴看著我。

我想哭。

因為連Miss Wong都說討厭我……
但沒有人會在意我的傷心難過。

所以，我不但沒有哭的資格，就連哭的需要都沒有吧？

「但我真的不明白……」孤晴狐疑地看著十分狼狽的我。

我想哭。

但，我哭不出來。

我嘗試想擠出眼淚，但居然擠不出來。

如果眼前有一面鏡子，我一定會看到絕望空洞的雙眼。

「像你這樣的人，到底還在怕什麼？」孤晴認真地問。

「我……我沒有能力……沒有能力改變……」我說。

孤晴一步一步走過來，溫柔地說：「如果不想像這樣難過，要麼從這窗跳下去，要麼就像我一樣。」

「像妳？」我看著飄渺難測的孤晴，有點困惑。

下一秒，她突如其來的行為令我震驚，令我震懾，也令我無法忘記。

她舉起一張學生椅，用力扔向課室後的壁佈板，然後用力踢倒旁邊的學生檯，然後她笑著對我說：「像我這樣！盡情地破壞！」

我怔住了。

繼而我緊張望向課室門外，慌張地說：「不要這樣啊！會被發現的！」

「那麼……」她嘆氣，以一種同情的目光看著我，毫不含糊地說：「你還是從這裡跳下去吧。」她指著窗。

「我只是……只是有點懦弱……只是有點怕事……」我有少少生氣，說：「難道這就要死嗎？」

雖然活著很痛苦。

「像你這樣的人，跟死去沒有分別。」

我很想否認，很想辯駁……
但，她說得對……

所以，我慢慢地走到窗前，從五樓的高度往下望，望見其他同學在球場上追逐，汗水揮灑，閃耀著青春的光茫，跟那個永遠蹲在陰暗處的我成了強烈的對比……

我的回憶裡只有「牛屎！牛屎！」「很臭啊！走開啦！」「如果我是你，我寧願死了！」

「反正你的人生，只有零分，甚至是負分。」她說話直接。

「妳說得沒錯。」我說：「我的人生已經腐爛至此，既然是這樣……」我望著球場上的同學，依舊的羨慕，淡淡地說：「本來就什麼都沒有，所以也沒什麼可以失去……也沒什麼值得怕……」我笑。

不知道這過程到底用了多久……

只是當我回過神來，才懂得驚怕。

眼前是彷彿刮過十號風球的課室，壁佈板被撕毀、檯椅沒一張完好擺放、連黑板都居然有點陷落。

「這……這是我……我幹的嗎？」

這就是我真正的選擇嗎？

真係冇人睇

有人睇架 繼續寫呀

推

會唔會寫落去

樓主有無用 Medium

【3】

可是，

當第二天早上回到課室，便看見神奇的事發生了，昨日被我肆意破壞的課室，今天居然完好無缺。

是校工的功勞嗎？但早上的課堂裡，老師對於昨日的破壞也隻字不提，就好像這裡從沒發生過任何事。

難道是孤晴偷偷把這裡還原？但……沒可能的！

我望向後面的壁佈板，昨日我明明把壁佈紙都撕掉了，原有的裝飾摺紙也應該被毀掉，即使重新製作，都沒可能像這樣一模一樣的。

我搔搔頭，百思不得其解。

倒是我自己的座位，檯面被寫上了粗口字句，櫃裡塞滿了黏糊的紙巾球，不過這也不是第一次。

「我保證你以後不會有好日子過。」劉耀星高高地俯視著我。

跟在他後面的同學，也在偷偷竊笑，不懷好意。

我一聲不吭，也不敢表露出半點不滿。

有時候我會在想，別人對我的不好，其實在訓練自己的堅忍，這樣……一切好像又會變得稍有意義。

每天上學的唯一期盼就是放學，可是我看著時鐘，還有數分鐘的不是放學，而是開始上課了。

開始上課了。

「各位同學！下個月二十號是我們學校的周年紀念日，我想大家都知道每年這個時候都會有很多同學參加一些表演項目，有班際表演，亦有個人表演，不少項目已經在早前開始接受報名，應校長要求，現在我再一次向大家呼籲，還有沒有人想報名參加？」Miss Wong掃視眾同學。

班際表演通常都是大合唱，每位同學都要參加，至於個人賽，除非某位同學擁有個人才能又有老師推薦，否則通常不會有人自告奮勇。

「到目前為止……」Miss Wong看著手上的文件，語氣卻有點困惑：「我只收到一位同學的報名表，其他人不會再報名了吧？明天就截止報名了！」不知道是否我的錯覺，她好像不時瞄向我。

「不如Miss Wong妳說說我們班到底是誰參加了！好讓我們一起鼓勵他吧！」劉耀星天真無邪地說。

我忽然感到一陣不安。

「他是……」Miss Wong猶疑地說：「沈立仁。」

我雙眼一定是瞪得很大，心臟暴跳，差點要從位子摔倒。

我？我何時……何時有報名？

弄錯了！一定是弄錯了！

全班好像早有預兆的哄堂大笑。

在嘲笑聲中，「老……老師……我……」我結結巴巴，因為嚇得連嘴唇都在顫抖。

「果然是弄錯了嗎？」Miss Wong體諒地問。

「好啊！我都想聽聽牛屎唱歌！」
「你會唱什麼歌啊？」
「屎~我是一棟屎~」

「各位同學！請尊重一點。」Miss Wong發怒了，說：「只是報名表有點弄錯，大家有必要這樣嗎？」

不是弄錯！是他們故意的。

「Miss Wong！他都還未出聲，妳怎麼知道一定是弄錯了？」劉耀星笑著說：「或許他真的想唱歌給大家聽呢？」

說畢，全班又隨即大笑起來。

在笑聲中，腦海浮現一句：要麼跳下去……

Miss Wong望著我說：「如果是報名表弄錯的，我可以幫你糾正的。到底是不是弄錯了？」

要麼……

「不……」我平靜地說，平靜得彷彿死去一樣。

當我發出「不」的這個字音時，
Miss Wong一愣，全班也頓時安靜，一下子讓大家感到愕然。

可是下一秒。

「他看來真的不知醜。」
「牛屎是不是怒了？」
「很害怕耶，憤怒的牛屎。」

劉耀星保持輕蔑的笑容，卻不禁有一絲疑慮。

「你……確定？」Miss Wong疑惑地看著我。

我向著她，點點頭。

Miss Wong吸一口氣，說：「好吧。我們開始上堂。」

無，比較孤陋寡聞(你提我先上網搵下係咩黎)

寫！預左無人睇都寫。
個故部份係真人真事，部份係少少科幻改篇。

【4】

雖然每天上學我都會被罵被呼喝，有時會被肢體碰撞，但我的存在度都是一瞬即過，卻從來沒有像昨天和今天一樣，整日成為全班焦點。

大家幾乎每一分每一秒都在談論我、揶喻我、嘲笑我，但亦有些同學覺得我這兩天特別奇怪，懷疑我受了什麼刺激，甚至碰到什麼骯髒的東西。

而我，盡量讓自己心死，只要心死，再難聽的奚落，也不會感到難過。

好不容易，終於放學了。

放學後我回到那個有長椅子的公園，坐著等候孤晴的出現。

現在，我只有她一個朋友，雖然不知她的用意，但我真想找個人，說說今天發生的事情。說到底，這事因她而起。

雖然，我不知道她到底會否出現。

等啊等的，自己一個坐著，望著天空，望著對面的屋邨，望著人的經過，驟然間，我覺得這個城市很寧靜，這個時刻……很寧靜。

「今天過得好嗎？」她依然神采飛揚。

終於等到了。

「妳今天又沒有上學，妳到底逃學逃到哪裡去？」我仰頭望著她。

「怎麼了？今天能夠跟大家成為朋友了嗎？」她問。

我沒有埋怨她這個不設實際的問題。

「如果我有能力，我真想讓他感受一下絕望。」我靜靜地說，從心地說。

「誰？」

「劉耀星。」

孤晴嘴角上揚，說：「你打算怎麼辦？你不是參加了下個月的個人歌唱比賽嗎？」

「妳又沒上學，怎麼知道的？」我好奇。

「校網有寫的。」她很快回答，讓人不覺得是說謊，說：「我在問你打算怎麼辦？」

「我……也不知道。」我兩眼移開。

「你懂得唱歌嗎？」

「我從來未試過在人面前唱歌的。」我搖搖頭。

「這裡沒有人啊。」她攤開兩手說。

我搖搖頭，說：「不行的，我唱歌不行的。」

她皺眉。

我的確很沒用，又是自己「主動」參加歌唱比賽，現在卻一句也不敢哼出口。

「但我辦法讓你放輕鬆。」

二話不說，她就把我帶到一個令人戰慄的地方。

「妳站得那麼出，很危險的……」我緊張地說。

因為孤晴現在所站的位置，是一座應該有六十層高的高樓大廈天台上的邊緣。

很奇怪，我出世就住在這一區，但從來沒留意過這座大廈的存在，她帶我前來的時候，我已經感到十分古怪。

不過，視野的確很美，這是一望無際的城市景觀。。

彷彿……大地在我腳下……

「在這裡有什麼感覺？」她打開雙手。

面對這麼美的風景，我是不是應該說點正面的言辭呢？畢竟孤晴帶我來這裡，一定是想鼓勵我多一點自信吧？

「快過來吧！」她嚷著。

我邊慢慢行過去，邊想著應該怎樣說？就說這裡讓人心曠神怡，讓人忘記煩憂？就說世界很大，人很渺小，凡事不必太介懷？

「喔……」當我想說點什麼的時候，我忽然感受到背部輕輕的推力，然後感到難以置信的離心。

喂！？

一瞬間！
半秒，眼下彷似萬丈高空，我竟雙腳懸空……

死定了！

一秒，我的右手被拉著，讓我懸垂半空……

我抬頭一看，那拉著我的正是孤晴，我沒有管她到底有多大的力氣，只懂放聲說：「救我啊！救我啊！」

「是不是很可怕？」孤晴淡然地問。

現在不是說這些的時候……放手的真的會死的！會粉身碎骨的！

我不想死！

不想就這樣死去……

但是……女孩的力氣怎能把我拉上去？我一定會死的……

是生命的結束，是世界的結束。

我絕望地閉起雙眼，短短的人生旅程，很多事情和很多事情，最後落得唯一的一句仍然是……

對不起……

對不起，在天國的爸媽……這輩子我也沒能成為一個有勇氣的人。

對不起……對不起……

為什麼這種時候……我還要為自己的懦弱說對不起？

「你說什麼對不起啊？我在問你啊！」我又聽見孤晴不耐煩的語氣。

因為爸爸在生的時候曾經說過，世界沒有義務包容你的軟弱，如果你不堅強，沒有人會替你堅強。

但我……從來沒有堅強過……

「我在問你，是不是很可怕啊？」孤晴的聲音。

對啊！沒有比這個更可怕！最可怕的是……我的生命從來都沒有開始就要結束了！

「對啊！很可怕啊！我還不想死！我還未堅強過來！」我終於大聲回應，大聲喊著答。

眼前一黑，然後……

一生中，那些難忘的回憶和感受彷彿走馬燈般在眼前掠過，那些經歷的快樂、委屈、悲傷、麻木，一幕一幕……一一走過。

這就是……人生，我不堪回首的人生。

「沒事了。」孤晴的聲音重新在我耳邊。

這一刻，

我安全地躺在天台地板上，喘著氣，當我再度張開眼睛的時候，映入眼簾的……已經是被淚水糢糊了的天空。

到底有多久……我沒有認真地哭過？

【5】

「妳確定，如果我不在妳面前唱歌，妳就會把我再推下去嗎？」我問。

「當然了，我不是說過嗎？要麼跳下去，要麼就跟我的計劃去改變！」她理所當然地說。

如果我剛才死了，她就是殺人犯了。
我不知道是什麼原因讓她做到如此地步。

如果改變我是她的復仇計劃之一，哪到底她跟同學有多大的深仇？

但是，我吸了口氣，說：「如果在死和在妳面前唱歌之間選擇……我當然會選後者。」

我從來沒敢在人面前唱歌，但其實我經常獨自唱歌。

「啊？不錯喔？你有把不錯的嗓音！」她高興說，然後思付著說：「不過欠了一點技巧，還有你好像不夠氣似的？」她咬著手指，想了想，然後苦惱說：「這樣贏不了冠軍的。」

冠軍？不是吧？每年參加歌唱比賽的人都是非常實力派，想想就知道，那些敢於站在台上的人，都是有一定的實力和自信，能夠發光發亮，而我……

我怎能跟他們比？即使我有勇氣，也未必有實力！

「不過只要比心機，你一定能贏的！」

安慰我？

只是，她望著我的眼神非常堅定，堅定得有點可怕。

於是……

從此以後，我的生活有了翻天覆地的改變。

這種日子真的非常瘋狂，少一點意志也難撐下去，因為孤晴竟要求我每天跑二十層樓梯，然後還要在天台上唱陳奕迅的浮誇！

不過，每當我跑到一半覺得撐不下的時候，我就會想想當日在最高點懸空的感覺，想到這裡我就會感到很害怕，然後提起發軟的雙腿，撐下去，即使膝頭灼熱，也告訴自己必須撐下去，否則就會跌進萬丈深淵。

跑著跑著，就到了終點天台，然後唱歌……

我不知道這種方法對唱歌練氣是不是真的有用，但一定能夠鍛練自己的意志力。

晴天、陰天和雨天，我都在跑，我都在唱。

還有孤晴，她永遠在我身邊，不辭勞苦地恐嚇我，渡過了每個晚上。

「我覺得身邊的景物越來越慢。」我在天台上盤腳而坐，對孤晴這樣說。

她噗嗞笑了出來，說：「你以為我沒有看過頭文字D？」

頭文字D的主角，有一天如常在夜晚駕車送貨的時候，覺得公路上的景物越來越慢，其實是他越來越快。

「好吧！快點練歌，練完後我們一起吃壽司，今天我買了三文魚壽司啊！」孤晴開心地說。

我期待地點頭。

雖然放學後的「訓練」很辛苦，卻前所未有的痛快。

不知怎的，跟孤晴在一起，我開始覺得自己真的有機會拿下冠軍。

孤晴的說話和行為雖然總是出人意表，嚇我一跳，但不知是否因為這樣，我也可以很放懷地跟這個怪人相處。

「妳不討厭我嗎？」
「你的問題比你這個人討厭得多。」

「喔……對不起……」
「說對不起也很討厭。」

「喔喔……真的對不起……」
「你是故意討人厭的嗎？」

練習的日子一天天過去，而學校的生活也一如往常，反正到處都是那些言語，最近也多得劉耀星積極為我宣傳，現在好像全校都對我的名字略知一二……

不管怎樣，我也沒多大的感覺，因為我一心一意，全神貫注於自己的歌曲，滿腦子都是曲調，也在想著如何把音韻演譯得更好。

當我走到樓梯的轉角處……

「喂！就是那個人，聽說他參加下個月的個人歌唱。」
「就是那個一臉宅氣的人嗎？」
「聽說他腦袋有點問題的。」

當我在洗手間洗手的時候……

「咦？這不是我們的大歌星？哈哈！」
「真期待大歌星的表演！」

當我回到被塞滿垃圾和嘲笑字句的座位時……

「屎~我是一棟屎！怎樣？練成怎樣啊？」
「哈哈哈！牛屎唱歌的時候，我一定要拍下它。」

無論在什麼地方，腦海奏起的旋律也掩蓋了世界的嘈吵。

不過有點還不得不在意，孤晴很久沒有回校了，我總是在放學後才看得見她的。

為什麼？

加油

【6】

天台。

「後天就是你的大日子了！」孤晴背著身後的一望無際。

我笑笑，說：「就算今次輸掉了，我也覺得這次賺了。」

孤晴臉色一變，說：「輸了就什麼都不是，你只能夠贏。」

「輸了的話……」我咕噥地說：「妳會再推我下去嗎？」

「會啊！」

我知道，她不說謊的，這令我感到很不安。

「不過，在你比賽之前，還有一件事情要做。」孤晴用奇怪的眼神打量我全身。

我搔搔頭。

「造型。」她簡單說。

我還以為，她會帶我到髮型屋，誰知她就在這個天台上為我披上一塊報紙，然後讓我坐在一張欄椅子上，她閃亮著手上的剪刀，我閉著眼，讓她的剪刀在我的頭頂上飛舞。

「好了！」她笑瞇瞇地說，看來很滿意自己的作品。

沒有鏡子，所以我不知道自己變成什麼樣子，只是想拿回自己的眼鏡，正想戴回去的時候，卻被孤晴阻止，說：「不用戴了，要戴我教你戴Con吧！」

我望著她，只懂一愣一愣地點頭：「哦……」

「你對人的眼神接觸好像多了。」她撥弄著我的頭髮說。

可能……只對妳……

「你要學懂說多些話，但切記不需刻意，想說你想的話就可以了，如果不想說話，就保持自然的表情或笑容。」

我看著她認真囑咐的樣子，竟看得有點著迷。

「要做到自然流露，首先就不要太過在意別人的目光。」

嗯……

「如果太過緊張，就嘗試笑一笑，笑可以欺騙你自己的大腦，讓你的大腦真的覺得自己很開心很從容。」

嗯……不過……像我這種人，根本不配……連做朋友的資格都不配，還是不要多想了。

「喂！你有聽見嗎？」

「有啊！」我回過神來。

「好吧！見你今天心不在焉，今天就到此為止吧！回去好好休息吧！」孤晴沒好氣地說。

「這麼快？」我卻不願。

「比賽前夕就是要多多休息。」

「嗯……」我乖乖地說。

「這樣吧！為了鼓勵你，今天我送你一首歌吧！」她得意洋洋地說。

「妳唱歌？」我驚訝。

「怎麼了？你覺得我不懂得唱歌嗎？」她淘氣地說。

「不……」

我從來不知道她會唱歌，而且那麼會唱歌……

她的歌聲點綴夜空，又像溫柔的流水，扣人心弦，如果她參賽，我一定會輸。

只有一位觀眾的個人演唱會結束後，我們如往常一樣在大廈樓下分別，她向左走，我向右走。

我走到輕鐵站候車的時候，竟給我碰見Miss Wong，本來我想當作看不見，誰知我倆的視線竟不小心對上。

於是，Miss Wong禮貌地走過來，說：「為何這麼夜不回家？」

「我……有點事做……」我摸摸後頸，不好意思地說。

又想起孤晴對我說的話，要眼神接觸，要大方自然……
怎麼我總是做不了？

於是我嘗試努力地瞪大眼睛地望著Miss Wong！不再逃避！
可能我的改變太大，Miss Wong好像被我的眼神有所感動，反而有點迴避，說：「怎……怎麼了？有什麼問題嗎？」

我立刻別個臉，說：「喔……不……」

要盡量大方自然，如果太緊張就笑一笑，於是我微笑。
可是Miss Wong明顯地跟我拉開了少少距離……

然後，就是死空氣(Dead Air)。

我望一望下一班車的到站時間……還有漫長的十分鐘。

怎麼辦怎麼辦？這十分鐘。

她瞄一瞄我。
我又望一望她。

難怪Miss Wong會不喜歡我……

「喔……對了？歌唱比賽，有沒有好好練習？」Miss Wong很努力地打開了話匣子。

「有。」我回答，回答了一個字。

「哦……」Miss Wong點點頭，兩眼又再移開。

然後又是一陣子的死空氣。

看來我是話題終結者。

不……不可以這樣……

「最……最近我也有好好練習……」

「是嗎？難道你這麼夜不回家，就是去了練習？」她嘉許似的說。

「嗯……有位同學跟我一起練習……」我說。

「同學？」她語氣有點不信，可能覺得我應該不會有朋友，所以關心地問：「是誰？」。

「孤晴……」我坦然回答。

想不到，Miss Wong的臉色遽變，再問：「你說是誰？」

我對她反應感到疑惑，說：「孤……孤晴……」

Miss Wong震驚地看著我，問：「你……是不是最近有點累？其實我知道你的狀況……如果有需要，我可以叫張社工跟聊一聊。」

「我什麼事都沒有。」我說。

「可是……」

「孤晴又如何？為何老師妳聽到這個名字就這種表情？」

不知為何，我的心跳加速。

Miss Wong吸了口氣，表情依然處於驚恐，說：「這同學在三年前已經死了。」

列車正好停在月台。

依個位停

加油樓主 你肯寫我地實肯睇
btw樓主係咪好中意兩邊故一齊寫 之前長洲故又係咁
唔準好似長洲故咁虎頭蛇尾啊

lm
me

鬼故

【7】

我飛奔折返大廈，但……怎麼可能？怎麼可能是這樣？

六十層高的大廈不見了，眼前是一塊長滿了雜草的爛地。

一塊……爛地……

孤晴……

【8】

整夜無眠的我，早上依舊拖著疲乏的身軀、戴著憔悴的臉容回到學校……

一回到課室，似乎很多人對我議論紛紛……七嘴八舌的不知說什麼……

$^##%&%$&%^*^&(&*(……

然而，彷彿外界所有的聲音都化為一堆雜亂的噪音，我一句都沒有聽見。

反正一切都變得沒有意義……

我腦海入面，全都是孤晴。

即使我知道自己需要害怕，即使很多事情我還不了解……
即使這事的本質是有多麼恐怖……

但我只是想再次看見孤晴。

我只想快點放學……

我過去每一天都在期待放學，但今天……更加是前所未有的期待……

期待到了某個程度……即使現在我的衣領正被劉耀星抽起，然後被狠狠摔到地上，我也……彷彿沒有感覺的站起來。

「怎麼了！是我打了你！一會兒你又可以哭著地跟老師告狀！」劉耀星調侃說，但語氣帶著怒意。

對了？明天就是比賽，難道他想打到我不能參加比賽？這對他有什麼意思？

算吧……沒有什麼好在乎……如果這個世界沒有孤晴……
我參加這個比賽又有何意思？

「喂！你以為剪了幾條毛，除了副眼鏡，你真的以為自己是明星啊？」劉耀星恥笑著。

「不過看起來又真是乾淨清爽了一點兒。」
「想不到他有這個樣子。」
他兩旁的同學說畢，立刻被劉耀星回瞪，也登時住口。

「你真的以為自己上到台上比賽，大家就會對你改觀嗎？」劉耀星輕蔑地問。

我搖搖頭，不自覺地說：「沒有孤晴……明天我也不會比賽。」

說畢，全班忽然安靜起來，彷彿聽到一句可怕的話。

劉耀星也忡怔片刻，然後才緩緩開口：「你……在說什麼？」

「我說我不玩了……」我淡淡地說：「不比賽了……」

「不！我是問你剛才說沒有了誰？」

「孤晴。」

大家聽清楚後，無不怔住。

對……大家都知道孤晴在三年前死去吧？大家都知道……為何只有我不知道？難道是我失憶？

我不知道……

「孤晴是誰？」我傻傻的問。

「你是在這裡裝傻嗎？」劉耀星疑惑道。

「她是誰？」我認真懇求地問。

劉耀星嘴角上揚，說：「她是誰？她是我以前玩過的女人。」

什麼？我聽不懂……？玩過……？

「喂……阿星，別太過份了，人都死了。」有位女同學說，即使這位女同學平時十分囂張，都是恃勢凌人之輩，但此刻她的表情還是認真的。

「什麼過份不過份？這個牛屎竟然想找一個死人來嚇我！我就要告訴他！我一點也不害怕！」劉耀星狂妄地說：「而且這個女人自己要去尋死，根本與我無關！」但他的拳頭在顫抖。

玩她？尋死？

「你……你可否說清楚一點？」我歪著頭，十分困惑地說：「我完全聽不清楚……」

「我跟你這舊屎要說清楚什麼？」他兇惡地說。

我凝視著劉耀星，一步一步向他走近，他好像有點不安，但我繼續走近，因為我只想知道真相……

「你可否說清楚？」我望著他，語氣可能有點沉。

或許不太禮貌，但我只想知道真相。

一個只有我不知道的真相。

「你嚇我啊？」劉耀星雙手撞了我一下。

於是，我衝向他，雙手用力抽起他的衣領，說：「我要知道發生什麼事？什麼玩她？什麼尋死！你在說什麼啊！她……有什麼可能會……沒可能啊！」我應該正在向他咆吼，所以他此刻非常驚怕，好像面對著一個發狂的瘋子一樣。

我感到兩邊有人想將我拉開，但我依然用力扯著劉耀星的衣領，直至我無力……直至我終於被拉開……然後失重心地跌躺在地。

劉耀星驚魂未定，卻厭惡地俯瞰著我，眼神睥睨，說：「為什麼這麼緊張？難道那時候你也跟她有一手？真想不到！是啊！是我玩她的！但她的死跟我無關！我不知道為什麼她要跳樓！」

當劉耀星說出這種無恥的說話後，全班依然很安靜，只是看著，用一種事不關己的嘴臉看著。

「怎麼了？要不你也跟她一樣，反正像你這種廢柴，該死的是你吧？」劉耀星一腳踩在我的心口。

我看著，看著每一個人的每一張臉。

為何……為何任由世界為所欲為？

「正一垃圾！去死啊！還不去死？」他再踩，再踩。

要麼跳下去……

「阿星……別這樣了……老師快到。」

要麼……

「劉耀星……」

他聽到我讀出他的全名時，表情一愣，不敢相信地望著我，說：「你叫我啊？我的全名是你叫嗎？」

「做個打賭好嗎？」我淡淡說。

「哈？你真的傻了？」他怪聲地說。

「如果明天我輸了，我就跳下去。」我說。

他怔住了，一時之間沒能回應。

好幾秒後，他又忽然笑起來，說：「你真的在嚇我！那麼如果你贏了呢？我要跳下去嗎？」

我搖頭，說：「我要你在全校面前道歉，向孤晴道歉。」

「你這是做英雄嗎？」他壓抑著憤怒。

「你不敢？」我淡然一笑。

「誰說？你沒可能贏的！我敢打賭。」劉耀星肯定地說：「但我不用你跳樓，免得大家說我害了你，我只需要脫光衣服在操場跑就是了。」

我開懷大笑，說：「你覺得這種羞辱對我是很大的懲罰嗎？」

孤晴跟我上了最後一課，生命最大的痛苦，除了是生命根本從未開始之外，還有……

失去。

我很怕很怕失去孤晴，但原來我一早已經失去。

呢個故係突然有感而寫，而且係短篇，好快會完。
大家不要太多期望

輸咗
跳落街
完~
?.?

好文必推！

Lmlmlm!好睇呀！

幾時再出

唔出啦？

【9】

那天放學後，我再沒有見到孤晴。

原本六十層高的高樓大廈，依然是長滿雜草的空地。

由日落黃昏等到夜幕低垂……

夜下，一片寂寥，但我又彷彿聽見世上最美的歌聲，輕輕迴盪，那是孤晴的歌聲，深深延繞在我的腦海。

我跑，不停地跑。

我希望孤晴看見我的努力……

「大概這種非一般的美，慧眼太少，旁人未賞識你，因此你極客氣，差點算謙卑，從來沒對愛有所預期。」

我跑，憤怒地跑……

是她教會我如何表達憤怒的……

「若世間疏忽，從未細味，讓那些蠢人庸人嫌棄你。切莫讓人影響了你，信仰你的真理。」

我跑，擔心地跑……

是她教會我真正值得害怕的事……
是她教會我堅強……

「如滄海深處埋藏著遺珠，其實你好處個個也不知，唯獨我先可以，明白上帝構思，於沙礫裡找到璀璨珍珠。」

我跑……哭著地跑……

是她教會我哭……

「人家冤枉你平凡悶孩子，但是你心事我不信無聊沒意思，沒有人識得欣賞，但天知，誰可以。」

我跑，一直地跑……

我希望跑到盡頭，她依然等著我，跟我一起吃三文魚壽司。

我堅強地跑，希望跑到盡頭，有妳包容我一切的軟弱和眼淚。

我也會保護妳的所有。

【10】

這天到了。

孤晴，我終於明白妳的復仇計劃，也明白妳為什麼會出現在我眼前，無論如何，妳要我做的，我都會全力以赴去做。

但沒想到，在我上台唱歌前的十分鐘，劉耀星竟過來後台找我，對我說話。

「你想知道我是如何玩孤晴這個女人嗎？」

我從來未試過想就這樣一拳轟向一個人，我卻穩住自己的情緒。

「哈！看你這麼憤怒真有趣。」他把臉湊近我，然後在我的耳邊說了些話。

「怎麼樣？不想打我嗎？」劉耀星一臉欠揍地說。

我明明知道他是用激將法，我卻……無法平靜下來。

「果然是懦夫！」

我差點把手高舉，但此時候卻彷彿有把聲音在我耳邊說：「被激將法打敗的，怎能算堅強啊？哈哈！你敢輸，我就推你下去！」

這時候，我居然笑了出來。

他被我的反應嚇壞了，於是說：「你真的有病！」

我點點頭。

轉身。

終於踏在台上了，這個月來，我腦海裡不斷想像，想像我踏在台上面對全校師生時的情景和感受，

九分擔憂卻有一分期待……

這一刻終於到了，面對全校的師生，比起懸垂六十層的高空，其實……

這不足以為懼吧？

但確實有點緊張，於是我用孤晴教我放鬆自己的方法，就是笑。

「垃圾！垃圾！垃圾！」台下有幾位同學不斷向我喝倒采。

所有同學都在竊笑。

不怕的，孤晴說了……我就要試……

這刻，我需要收起笑容，因為……

「各位……」我謙卑地說：「對不起……我知道大家從來都不喜歡我，但今天我站在這個台上……並不是要為大家製造麻煩……也不是要炫耀什麼……我只是……只是想努力地做一件事。」我誠懇地說。

我只知道，真心未必會換來真心，但至少我盡力了。

台下一片安靜，所有同學都望著我，卻收起了剛才的恥笑，剩下部份竊竊私語。

「快點唱啦牛屎！說這麼多廢話！」劉耀星卻一人高呼。

其他同學並沒有給予任何反應，只是認真專注地凝視著我。

於是，我握緊咪高風。

我知道，我的歌聲未必能夠感動在坐任何一位，但至少，我會被自己的勇氣感動，至少，有這樣的一次，我看得起自己。

樓主，仲等緊架！
期待

完：【11】

這是從未有過的寧靜，彷彿整個世界只剩下溫柔的曲調，扣動心弦。

「想把你寫成一首歌，想養一隻貓，~~~~~~~~~~
~~~~~~~~~~想要回到每個場景，撥慢每隻表。」

「最後結果如何？」女孩站在天台最高點的邊緣，對男孩微笑。

依然是一望無際的藍天。

「我們在小孩和大人的轉角，蓋一座城堡，~~~~~~~
~~~~~~~我們好好，好到瘋掉，像找回失散多年雙胞。」

「輸了。」男孩聳聳肩，滿不在乎。

那天台上的歌聲彷彿依舊圍繞著男孩和女孩。

「輸了？說好了的！輸了我可要推你下去啊？」女孩微微仰頭，卻依然微笑。

「生命再長不過煙火，落下了眼角，~~~~~~~~~~
~~~~~~~~~~~~~~世界再大不過你我，凝視的微笑。」

「我只是今次輸了，下次還會贏下來的。」男孩堅定地說。

如果跳下去後就是跟女孩一起的永恆，他又何妨一跳？
只不過，這並不是女孩的意願吧？

「你不是答應劉耀星輸了要裸跑嗎？」女孩擔心地問。

「對啊！我跑了。」男孩攤攤手，沒所謂地說。

「屋噢！」女孩好像深表同情：「那麼大家一定會繼續看不起你和嘲笑你了？」

已經沒關係了……
當男孩遇上女孩，身邊一切有毒的喧囂都變成生命路途上的風景。

不過……

「在所有流逝風景與人群中，你對我最好，~~~~~~~~~~~~~
~~~~~~~~~~~~一直好好，是否太好，沒有人知道。」

「不過我最後沒能為妳報復……沒能讓他向妳道歉……」男孩歉意地說。

但女孩卻笑著，輕鬆地說：「放心吧！你的努力一定不會白費，而且你不是說了嗎？下次一定會贏。」

男孩其實不笨，他也知道自己在今次的事情中雖然輸了，但多多少少也感動了些同學，真的有同學為男孩鼓掌了。

畢竟不是所有同學都是鐵石心腸，也知道劉耀星的惡行太過份。

他一點點真心，始終換來一點點認同。

表面失敗，卻是成功。

幾分真誠，幾分圖謀，男孩此刻也學懂世態人心。

雖然人每做一件事多多少少都帶有目的性，但即便如此……

「你和我背著空空的書包，逃出名為日常的監牢，~~~~~~~~
~~~~~~~~~~~~忘了要長大，忘了要變老，忘了時間有腳。」

長大後，還不要忘了最初的心，足以讓你坦然活著的那顆心。

「我可以問你一個問題嗎？」男孩認真地問。

「？」

「為什麼妳選擇……跳下去……？」

為什麼女孩在三年前選擇跳下去？

「可能因為……那時候……」女孩的微笑含著眼淚：「我還未跟你成為朋友吧……」

「最安靜的時刻回憶，總是最喧囂。~~~~~~~~~~
~~~~~~~~~~~~~~~最喧囂的狂歡寂寞，包圍著孤島。」

「我要走了。」女孩眼角的淚水從臉頰滑下，落在男孩的心。

「還以為馴服想念能陪伴我，像一隻家貓，~~~~~~~~~~
~~~~~~~~~~~~~~~~它就窩在沙發一角，卻不肯睡覺。」

天台消失了，遙望遠方的風景消失了……

女孩消失了。

剩下男孩站在長滿雜草的空地。

「你和我曾有滿滿的羽毛，跳著名為青春的舞蹈~~~~~~~
~~~~~~~~~不知道未來，不知道煩惱，不知那些日子，會是那麼少。」

這是男孩和女孩最後一次的見面。

不經不覺，已經到了故事的最後……

【完】

我都想打：

[真人真事] 我前幾日上IG 搵 PTGF , 條女竟然有睇開達gor

呢排緊火，又鍾意食本地後生既女仔
就用IG search 下d PTGF 啦

然之後，見到有條囡囡放左d 相幾有少女味之餘，又帶點MK
夠晒本土味道
唔洗講啦，即刻 Inbox 佢

我一黎就問佢
幾錢 ?

佢話：1800 1Q
（即刻心諗：屌你咁貴都痴撚線 ）

就答返佢：太貴，不了

佢即刻覆左句：haha 你有睇開達哥？
我：喊出黎！你都識d 野啵
佢：haha 我成日睇達哥架 , 佢玩恐佈game 真係勁好笑
我：咁都遇到知音人，會唔會太勁？
.......... (傾左一堆閒計)

然後，就咁同呢個女兄弟熟左

佢再IG inbox 我，
佢：喂喂 約你去佐敦見下面好冇？
我：見我做咩先？死女包！
佢：haha 你話呢？
我：豈有此理，怕你麼？

然後
我地約左即日3點去左佐敦一間時鐘酒店見面

我地約左3點佐敦MTR B出口等
我本身住附近，所以早到左10分鐘，行左去OK買左支水
一路飲，一路觀察下有冇著淺藍色裙既女兄弟出現

等等等
等到3點15分，都未見到女兄弟出現
心諗：屌呀 放我飛機？

即刻霸氣 IG inbox 佢： 「你係邊？想放飛機，想契弟走得摩？」
佢即刻覆：「開台啦 開台啦 衫惦鐘又要到佐敦」

隔多15分鐘，終於見到女兄弟啦
哇屌，真人又真係幾索下，有腿 有腰 ，著起件淺藍色裙仔又幾有少女味
算你啦，等多陣都抵既

但我口頭上都要串下佢
一見面就扮嬲咁話佢：「遲到呀 遲到呀」
佢就好可愛咁話：「嬲what啊！」

文呢？

然之後，唔洗講啦，直接上酒店
咁我都算gentleman 既，房錢我主動俾

一上到去，涼都唔沖，就直接開條女拖

我：「你呀 太可惡呀 遲到？ 要罰下你！」
「你睇下我支少年警棍，幾大碌，係咪太勁？」

然後即刻除晒佢D衫，再用條Jer 打落佢塊面
我大叫聲：「遲到呀？ 咁串？ 一野歐落去！」

然後我已經打算即刻插入，女兄弟即刻叫停！
女兄弟：「喂呀，幫佢戴定個頭盔先」

咁我即刻上套，即刻黎料，每下都大大力咁插

「轟呀 ！ 轟呀！ 」
「一野轟落去！」
「轟你到稀巴爛！」

然之後我大叫一聲：「阿修羅閃空！」
即刻轉做狗仔式，再大大力抽插

女兄弟已經忍唔住叫床「啊.. 啊.. 啊... 」
我：「嘰哩咕嚕！ 唔好嘈呀！」

我終於忍唔住，抽出黎顏射佢
女兄弟即刻黑面「咩事呀？ 低B呀？點解啊！」
我「抵啦！請你食閉門羹呀！」

絲打，不如你做我讀者
我又做返你讀者
咁我地d 文就一定會有人睇啦係咪

仲有我

我係龜仔，記得我嗎？

其實呢篇嘢好正
好有共鳴

下？！咁就完左？？？？

遲來的正評 有人睇架樓主